誰J數日後被誰記住

磨鳩你波纜送對豐乳
我用私處當作賭注
難搏得轟烈地含住

為何碌鳩插左針
全賴莊家屈土著

籌褀為了 衝多百二注

我用C乳當作賭注

C乳

奶共豪啲歌冇人講

傻小子 妄想找到小倉優子

法國改歌台都唔係改歌嘅